其實班藍屍同黑警覺得自己咁有道理

我地又唔會原諒佢地，佢地又唔會認同我地，既然個社會咁撚撕裂，不如大家除低gear，赤手空拳，打佢老母一日廿四小時，邊個贏邊個話事，還定你地又想打死我地，我地都好想打撚死班黑狗。

純發洩